呢度點解冇人傾英冠?

今年有唔少勁人

咁你都要講下有咩勁人

ruben neves國腳,波圖果陣比人吹得好勁
jota下體會外借
仲有leeds成隊都有料到,例如jonsson,saiz
全部踢英冠超哂班

點會冇呀
出面明明有開猁阿妓post

波圖隊長?

我下季同你傾

禁藥狗會5會比水晶宮賣走

third-captain
仲要係歐聯最年青隊長
仲有costa , cavaleiro都勁,雙翼齊飛

水晶宮可能冇事呢
鶴臣教中下遊有料到ge
果年富咸成績差好多,都護到級